# МІЛІНЧУК НАТАЛІЯ

1. Модальне вікно з авторизацією
2. Зробити добавлення візиту
3. Додати авторизацію
4. Модальне вікно
5. Стилізація карточки візиту
6. Видалення карточки візиту
7. Перегляд візиту
8. АПІ для карток

# АНАНОВ ЮРІЙ

1. Верстка та стилізація модальних вікон "Створення" та "Редагування" візиту
2. Функціонал додавання додаткових полів до модального вікна
3. Функціонал редагування візиту
4. Функціонал валідації модальних вікон "Створення" та "Редагування" візиту

# КАТЮЩЕВ ВІТАЛІЙ

1. Верстка полів фільтрації візитів
2. стилізація полів фільтрації візитів
3. Функціонал фільтрації карток візитів
